有冇絲打有興趣一齊出黎分租？

想係荃灣綫沿綫個頭既地方都得
因為自己住個到離返學個到有d遠
正物色一d兩房/三房既單位
自己都睇過好多租屋網 連d大陸學生落香港讀書既合租網都睇埋 但始終會想同香港人共處多d

或者有冇絲打有間房吉左出黎
會準時交租 我份人好隨和 會執屋 唔嘈 鍾意寵物
打算9月左右起租
歡迎學生/在職人士

有興趣既傾傾

有興趣既留低tg方便聯絡

lm

推一推 我係咪開錯台

唔係 只係連登冇絲打

明明有好多……

推

絲打有冇興趣

男既都想九月前搵到既呢到就有個

希望絲打都快d搵到啦

我屋企可以收留你，雙人床

巴打留個聯絡先呀 認真吖 你近邊區

巴定絲

傻既 當然係巴啦

不了

筆直？

租就5000樓下 計埋雜費6000吧

@realsupergirl

旺角油麻地一帶咁多唐樓劏房有無搵過
5000左右應該會有架
利申住旺角 3年前老母朋友租過3000蚊

的確有考慮過 d租屋網大把
不過居住環境有d差 一個女仔住好似有d危險…所以放係最後選擇
anyway 多謝你既建議

pmed

@jjjbeta

我想搬返出近市區 所以紅藍綠沙田都ok

一男一女呢
我同我女朋友一齊
唔會有咩麻煩同眼怨我地會留係房

絲打 我同你budget時間都差唔多喎
@trollqueen

唔太介意 留定個聯絡先好嘛？